今次嘅大贏家係咪唔儲錢果班月光族?

起碼人地叫駛曬係自己鍾意嘅野度。

有班人唔飲唔食唔玩辛辛苦苦儲埋嚟捐曬比人,最後無一蚊係比自己

如果你要我拎D錢去買LV,GUCCI 我唔洗買依D野證明自己幾有錢
我寧願拎晒去炒牛熊好過 起碼有個機會嬴更多
咁我都可以叫駛曬係自己鍾意嘅野度

儲錢唔可以儲現金

我寧願掉落股票好過月光族

儲開現金

投資係有風險 唔係你亂咁買幾隻正股就穩贏
利申cash is king信徒

儲錢唔代表要入市
半年前仲俾個RM潤做乜做定期咁嘥，買匯豐收息都多過呢個數好多啦
今日的我笑而不語

你講緊乜呀 人哋捐錢都係佢自己鍾意 買晒自己鍾意嘅嘢咪一樣一蚊都冇留返比自己 大家咪一樣有咩分別啊？

屌 出黎做野一排
死慳死抵儲左一筆錢諗住投資下
一黎就股災
日日睇住個市跌就好痛苦點解自己咁撚蠢